有冇巴絲係好唔鍾意出街？

唔使返工返學，屋企有野食嘅話
就可以長時間留喺屋企，幾日足不出户
所有娛樂或者其他活動都可以喺屋企進行
如果俾人迫成日出街，會好辛苦

你地最長試過冇出街幾多日

我自己一個住 除左返學同做野 基本上都可以唔出街三日

最怕人多
聽日後日都係屋企打機算
利申有女朋友

平時唔出街買衫鞋褲 全部上網買 因為好怕sales煩同埋覺得出街晒時間
有時D朋友同我出去d商場好似Sogo APM果d我真係去都未去過
平時返大學放學就返屋企，返PT就收工直接返去，都唔會行街

試過中學成個暑假無出過

試過一個月冇出街

每年新年都唔出半年

三個月